(急)有冇人有養貓？有隻貓女

屌你老母

負乜呀

頭先我老母話有條得0.3mmJJ嘅垃圾想屌佢，但點知俾我老母打到瞓醫院
條友就係你呀

其實貓女食唔食得飯？？

喵喵喵喵喵喵喵喵喵

Ok

no

入黎就係為左睇呢幅圖
正評

吊你老母

吊
各位

樓豬係咪暗戀人

你

唔撚怪得唔開係寵物台
Btw屌你老母

真係好想用摺鄧車爆佢

人地有男朋友架啦 樓豬死心啦